私刑固然要追究，但咪蠢到俾左膠spin到唔記得咗斬人事件！

斬人事件會直接影響到再有市民圍警署，有機會勇武，唔駛再變低能仔和理非
反而私刑事件偏向是追究，冇咁易刺激市民勇武

歡迎泛民左膠打手繼續俾負評我同埋屈我係五毛

小心被大風吹散
幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲 -

借po，一齊上twitter做文宣！

推

你咁多時間嘈自己人

點解唔用呢啲時間屌對家

唔該

搞散雨傘革命既泛民左膠一直都唔係自己人